【2D睇】 第一代八達通就快過期 你要換卡未？

【2D睇】
第一代八達通就快過期 你要換卡未？

7,852

適中字型
較大字型

香港人幾乎係人人都有八達通卡，原來第一張八達通卡已經面世廿年。1997年9月推出，現今市面已有超過3,400萬張八達通！八達通符號究竟代表咩？用緊第一代卡嘅點解要換卡？去邊度換同要點換？睇睇《蘋果2D睇》就有答案！

上一則
蠱惑釣魚機賭檔 警破雙重門拉6人

下一則
【動畫‧英文本色】There is同There are要點用？單數眾數大不同